三叔跣咗APPLE一鑊 賣垃圾電畀iPhone 8

日本及台灣地區，接連有 iPhone 8 出現電池膨漲的情況出現。根據韓國媒體韓聯社報導，Apple 在 iPhone 8 及 8 Plus 選擇使用 Samsung 旗下的電池生產商 SDI，而出現了和去年 Samsung Galaxy Note 7 相似的電池事故，雖然經過初步調查，Apple 亦確認問題是電池本身，但並非是嚴重的安全性事件，承諾會跟進事件，而確保產品的安全。但就未有回應會否更換電池供應商…
iPhone 在日本及台灣接連發生電池發漲事故。

iPhone 在日本及台灣接連發生電池發漲事故。
iFixit 表示涉事的電池為 Samsung 旗下 SDI 公司生產。

韓聯社表示涉事的電池為 Samsung 旗下 SDI 公司生產。

而根據，維修技術網站 iFixit 的報導，她們在拆解 iPhone 8 Plus 的過程中發現，新手機所有的電池確實為 Samsung 旗下 SDI 的出品，即時 Galaxy Note 7 最早被害發現問題產品的廠商。不過情況不同的是，今次 iPhone 8 只是電池膨漲，而不是像 Note 7 那樣直接爆開及冒煙。但作為消費者，看到新推出的手機會出現這樣的問題，信心當然會打了折扣。更重要的是到底快將推出的 iPhone X 是否繼續採用 SDI 的電池呢 ? 同類的事件會繼續發生嗎 ?

Source from PCM:

幾時到Apple 收皮

明知舊屎臭都仲攞嚟俾你食
唔怪俾屎你食嗰個反而走去怪柯屎嗰個

我出事你都唔洗諗住好過

爆過仲唔blacklist, timcook好撚on9

貪平中伏？

用返note7粒電姐

泡菜可能係特登

有機, mon成本太貴

有批電池好便宜的 有需要就打這個電話吧

唔係話跣既
係apple明知三叔野有屎都照用

用緊iPhone都幫唔落

3叔自己手機都轉用另一間
Apple見平就用

我最近有批平價電池，想要就打呢個電話

硬件次貨
科技二手
得番 sj 時代淨低個品牌價值，睇佢仲玩得幾耐

iphone 8擺明過渡性二手科技 咁都好意思加價

其實6s舊電已經出過事
安排左俾人免費換電

note7用剩?

三星oled都係比垃圾apple，idog仲話簽咗合約，唔敢供應垃圾烙印mon比apple，淨係睇粒電就知咩事啦

幾時唔俾iphone上飛機

6s既CPU都中過伏

鬼有

明知之前爆炸仲搵三叔

有~ 台積電同三叔 CPU 搞到有班人要去apple 不斷換機, 務求抽到台積電!!

利申: 好彩我一買就係台積電

失憶就google下

烙印係一定會有

一定有排玩
啲臭雞mk 最撚鍾意

strong hold SE

三星個粒話就話製程優勝

但用落容易過熱
結果又食電D，效能又差過台積電

首批6s粒電只係會令到部機進入假冇電狀態
要叉電先開得番
impact細好多

爆炸電都仲俾佢賣出街，泡菜國真係cls

回收啦 啪啪啪

iPhone x就出
時間咁短 到底iPhone x舊電會唔會都係用呢舊呢
如果係apple會唔會一舖收皮
今次無教主返生救apple

平係最大賣點，應該

Gay tim最緊要賺錢

攬炒都算係跣 而家 ip8 一街蟹貨，明正言順要 *** 食晒d屎。

gay cook 究竟要賺幾多先肯畀返丁咁多品質出黎

而家咪又係倒水
6s本身就已經係一個實驗品

利申：台積6s

唔賺多啲點分紅

台積電6S PLUS

睇嚟iPhone x要延期了

點check?用緊6S plus.

ifan狗會咬死樓主架

三叔：我有批電池好抵架，有需要咪打呢個電話囉

蘋果中撚晒伏

明知舊屎喺臭，死基佬都攞來食！

Super!!!

我嗰部又Ok 喎~ 唔倒水
利申: IOS 9.1

咁唔洗諗 肯撚定iPhone X都係咁 同埋個mon好易燒印

咁搞法真係等下一代好過

乜唔係台積電黎嫁咩

台積電係cpu..

記錯

就算唔用 當買黎收藏都驚佢爆

我仲記得嗰陣好多高登仔都去博抽中台積電...

明知三星on9 都仲要衝埋去比錢中伏

我有需要換電話，之前未用過iPhone諗住出部8 plus用下，現在真係諗諗先

三叔撚狗咁撚

8就電出事
x分分鐘電+oled都出事

係咪有得免費換電

Oled短時間係冇事，不過半年之後就另一鍾講法喇

唔好戇鳩啦，如果係真既三叔都要賠錢比蘋果架。

準備i爆

我都諗起

講過n次 自用iphone一家唔會買第一水

6s 中過伏就知
氧化機

同親三星合作都俾佢過一棟

pentax, felica, google, apple

睇人仆街最開心
利申買唔起用 用se

三叔

香港區我估有人爆官方先會換電

idog: 三星同apple簽咗約架，有事要賠錢架

一日android 唔重新寫過，一日ios 都係贏家

你竟然認真答佢

我有批靚牛肉好抵架，有需要打呢個電話啦

死撚左去啦tim cook越搞越撚衰

用家問題，關apple撚事
你班an狗成日抹黑蘋果
電池脹肯定係無用apple發電廠嘅電黎差iphone

等緊X個mon 睇下又有咩特別先

Tim cock 正垃圾

爆左一單啦